見到民建聯派傳單 千祈唔好....

千祈唔好拎多幾千之後扔落垃圾桶

千祈唔好見到其他人信箱有傳單幫佢拎埋

大家千其唔好在高空叫 「光復香港 時代革命 掉佢老母」